[惡夢]我地就到啦

嘩屌，個夢咁得人驚嘅

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

覺得心灰意冷唔該全部入一入嚟

ok

訓多啲

幫推同借位
建議《香城》官方新增新職業 —— 燒炭師

btw可否正名國歌同義勇軍進行曲